賭咗波馬多年既你，埋單計數輸定贏？

輸

幾多到？

計唔到 總之一定係輸

邊可能有人會係正數㗎
如果唔係就唔會有輸錢皆因贏錢起喇

輸到仆街
只要下場all in就可以一炮過追返🔥🔥

狗會贏晒

咁睇波睇馬當俾娛樂費，再做善事？

all in幾多？

輸既當鋪草皮娛樂下
贏既同屋企人食餐飯
咁咪過左一個愉快既周末

賭波未贏過

豬幾多

好少姐
好耐先買一次

一定係輸啦

賭落去是因為當娛樂消磨時間定諗住赢大錢？

以前會覺得有得贏 而家賭耐左知一定冇
當娛樂屌下波 一星期買300左右